# Dajmy się zaaresztować
Uczennica z Japonii została złapana przez policję za wstawienie linku do strony z nieskończoną pętlą alertów w JavaSciptcie, coś jak:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Powiązane artykuły:
- (Japoński) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Angielski) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

A zatem zostańmy przestępcami!

## Jak zostać przestępcą

Łatwizna. Zrób forka tego projektu i zrób brancha gh-pages. To wszystko! Możesz też wstawić link do "https://twojekonto.github.io/lets-get-arrested" w miediach społecznościowych.

## Zostałeś przestępcą ale nie trafiłeś do więzenia?

Oddaj się w ręce policji.
